是日晚餐。。。。。。。。。

好耐無食 仲有邊到有得賣

感覺縮左水佢

夠飽？

九龍城秦國鋪都有

食哂佢

一次過食晒好膩

玩命

好好味

一定要夠軟先好食
食過啲好硬，好難食

呢次ok

請我

屌你呀咁豐富

屌你老母留名

會唔會太飽？

Ok send比你

比平胸怪食哂啦...

##fatc

識食fatc fatc